到底翻譯小說「羊毛記」三部曲既閱讀次序係點？

羊毛就肯定係1
星定塵係2呢？
網上無標準答案
作者（好似）就話寫嘅次序同睇嘅次序唔同
個個講法都有原因
到底有冇人知正確次序
應唔應該跟寫作次序？
利申：買左封塵未睇

連登無人睇書

好似第2同第3中文版出版時序錯左
順住故事睇就啱
btw呢三部曲超好睇